rock哥點解收曬皮

唔係元朗之後驚左？
Rock哥咁正氣 無理由架

俾多啲時間佢養傷
佢已經好勁

俾人打完 淆左

Btw 我都好擔心佢

係咪之前俾人打爆頭要休養下

之前好似比人cap左真樣出黎?

話時話，劉馬車都收左皮

想元朗條片keep住係佢最後果條片 等你地唔好忘記721呀

比成班大陸人通緝緊，香港人見到佢又想打柒佢，佢仲敢露面咩

他應該係大陸坐緊 ， 之前咪有片他想執人屍

段片三月

係支那坐梗監

佢Facebook仲有更新，無拍片姐

Link
佢唔係大陸執屍比人拉撚左咩

陳怡片啊，芷鹿話出片講陳怡都走數，宜家rock哥又係咁，會唔會條臭閪有惡勢力支持？